［集思廣益］召集所有教畜嘅面孔

教果班小朋友全部都癲
完全唔聽教 大聲喝佢哋當我冇到
又鍾意耍小聰明
究竟點先可以令佢哋乖乖做功課

絲打是咪銅鑼灣學校